想搵飛機上用既iPad 架

有無成日坐飛機用iPad 既巴打
呢排我想急搵一個可以裝係個位後面既iPad 架
方便遲下坐飛機用

上網搵到一隻叫 Airclip 同 Airhook
但係香港好似都無得買
有無巴打幫到手知道邊到有呢類野
淘寶剩係搵到一大堆重到仆街既企架

呢部ipad成日坐飛機架！得唔得